睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽

讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「內容需要回復觀看，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，原來有一班黑色object衝埋黎, 有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到幾左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

呢篇文, 真係中撚晒

打到黎啦

共產黨 電腦大爆炸